其實左膠由頭到尾都唔想用攬炒手段嚟抗爭

左膠多數都係社會上有較多資源&資產，唔想一鋪清袋。

左膠只係為咗唔想失去道德高地，焗住揀一邊。

左膠過去係侵執政既4年應該係過得好痛苦。

所以依家侵輸咗，佢地咁開心係正常不過。

係香港，左膠同大中華膠仲係佔大多數，而連登只係一個開放平台，會有人上嚟搧風點火，搞分化，帶風向，其實唔係預咗咩？

拜登/民主黨係信唔過，當年敘利亞用化武，奧巴馬講明出兵，最後都走數，今屆選舉舞弊，一個咁既組織，你會有咩憧憬？

之後四年，自求多福。建議去外國避下，選擇留低嘅就忍耐下。食下花生，睇下左膠所謂既兩黨共識同民主黨會唔會打鳩中國囉。

左膠們，你哋咁想搭大台，下半場就交俾你哋啦。

其實人地有少少左又話人左膠
少少右又話人極端恐怖分子

想點

一係移民
一係順民